有時候，覺唔覺得連登改變咗你嘅價值觀？

未睇連登前，同除咗經歷反送中前，覺得世界都總有美好一面。但有咗連登ac後接觸唔同思想同自已想像世界價值觀有好大落差。

例如女係臭雞公廁，住公屋嘅男女一定差唔配有私樓嘅伴侶，發生任何事都會blame the victim，你廢就注定垃圾，肥嘅醜嘅唔配有愛，同窮人拍拖佢一定係貪你嘅錢，條件唔好無資格同條件好嘅拍拖

或者可能不記名原因，大家暢所欲言，將心入面最黑暗一面講出嚟，但睇完覺得對自己好大衝擊，好易因為連登而令自己自卑或者每做一啲嘢都驚畀人用連登嗰套嚟講。

唔覺
邊有人上得咁認真

毒撚最忌有自信

兩登嘅呢句格言影響我最深

好多時睇留言，睇睇下就好上心

上網當上堂係最戇鳩既行為

多數上嚟玩膠
上連登最忌就係認真

你中間例子個段係岩咖咼
咪當係教你認識社會
咩女人係雞 窮人唔好生仔
mean係mean啲 但真係真相黎

咁點解咁多人要將自己心事/帽事放上網？

唔覺有改變價值觀
認知多左好多痴撚線既價值觀就有

因為想圍爐取暖

樹窿

就係因為啲痴撚線價值觀令我先發現原來咁多人咁諗嘢

其實無論去到邊度
保持獨立思考 建構自己良好價值觀 都係好重要
唔通你以為大學入面講既野又全部岩咩

去到最後都係人既問題

香港社會的確係累積好多敗類
教育有關

所以不嬲唔建議心智未成熟嘅上連登

樓主改變咗我

原來仲有人上連登咁L認真

所謂心事或者係帽事
其實佢哋心裏面一早已經有答案
只係呢啲嘢唔想同身邊嘅人講
上網搵樹窿圍爐取暖姐

同意，做好自己，獨立思考，揸緊中指，做自己認為正確嘅野。

覺，上連登好認真衲dee教識我哋食狗肉打老婆

上連登，勿認真，笑下就算

窮人唔好生仔
全部女人都係雞

女人係雞都話係真相
咁你老母都係啦

補充多句
連登只係新手村
世界比想像中仲要險惡100萬倍
咁都頂唔順 上一轉deepweb咪要自殺？

氣量大左

連登價值觀=失敗者價值觀
你去財經台一轉就知
買連登仔對家就贏

呢個真。

反而提供左另一個角度俾我思考。

例如著得sexy=

未上連登之前，我真係無諗過黎到2020年仲有後生仔咁諗野。

知道左之後，更加明白把口生係人地度，如果連著咩都要咁在意其他人眼光，做人太痛苦

岩呀。返香討啦

老野都可以上連登

咁重負能量都好難成功

咁比例上係後生仔多ge

舉例子啫，唔係代表我認同呢句，但關於窮人、肥醜不值得愛有啲agree

咪撚玩啦伍寶 你係d打機同人鬧交會面紅耳赤打keyboarf個d人

唔打機

我覺得打機嗰種唔同連登討論嗰種

點解會有d agree ge

你啱但有時睇錯啲post，心入面都形住形住

唔覺...因為本身價值觀 就人性本惡...做仆街先係最適合現今既社會...

形住就岩啦～
咁你要試下俾自己內心2把聲音辯論
拎論據，論證出黎。

呢個過程就係訓練自己獨立思考。

其實如果識保持思考，上連登係幾好玩

有啲post要避下既
世上有多野都好黑暗睇得太清反而唔好

唔覺 因為不嬲都覺得自己係反社會人格

唔知算唔算agree嘅，係覺得原來有咁多人都咁諗，反思緊主流思想都係咁樣

連登一方面係極端偏激思想
呢啲睇下就算
另一方面的確會有啲現實無人想或者敢向你提出既殘酷事實睇到
吸收邊樣靠你自己獨立思考喇

如果你玩左連登有一段日子，你應該知道每個人都可以係網絡上帶風向。

主流係咁咁咁咁，咁點解你唔可以做帶風向個個?

真我都係咁，有時都帶左呢套有色眼鏡睇人，都愈黎愈自卑
唔係明星咁靚比人借刀都比人負皮又勁嫌棄話食埋我果份，人地都無叫你食
條女肥少少已經話人屠龍，又屌人肥係原罪

就係鐘意里度講嘢夠真實，唔似現實世界要自己呃自己去討好別人

里度最多放下負比人發洩下情緒，都未去到外國D科林咁變態

只會知道左香港戇鳩何其多

咪樓主呢戇鳩
所以你話上年幾多小朋友俾啲大人水左出去

同意
事不關己 己不勞心...
人命唔係d咩野值錢既野...
敵人就要消滅
必要時有咩就直接暴力ko佢

上高登勿認真
點會真係信左咁on9
得屌政府嗰啲係岩

你當連登係一個現實社會就會明 乜人都有

窮不與富鬥

你咁樣即係未接受到呢個事實
我本黎都唔信
但so far咁多新聞/糾紛
啲空姐ptgf又真係有晒相
啲咩slut流出
咩電子雞賣相都係行業
唔通你真係buy呢啲係身體自主?
如果係 我無野講

上轉bestgore先

叫完雞返屋企打老婆

上面認同下面唔認同

覺
見到好多女人係雞
有錢就上得

上唔得嘅只係未夠多錢
再比多d 就得

吓 呢到小粉紅愛國討論區啵

呢句真係講得啱

如果你睇完啲人講野就當真
勸你真係睇少啲
連登真係好多人會放負 發洩情緒
適當嘅睇就好

高登令我學到好多野
現實生活冇人敢講冇人會教精你既野
偏激還偏激 好多都係inconvenient truth

有fake news傳開
就會有人信

而家連登網民應該冇人再記得呢句真諦
個個都勁有自信

上bestgore deepweb點解會想自殺
因為乜野起座殺人島捉D人返去獵殺
乜野俾serial killer捉返去禁室刨肉
香港700幾800萬人
有幾多個咁好彩遇到呢D事

反而連登呢D社會真相
因為發生喺我地身邊
自己都身處其中走唔甩
all around uuuuuu
其實仲黑暗過bestgore deebweb

上網上到上晒腦咁認真為乜
上網不嬲都係seek attention扮晒悲劇主角咁
轉過頭同FD出去打邊爐放題嫁啦

真係咁唔開心咪del app囉
咪又係forum一個

屌睇下金鐘老麥.jpg啦
班人哪兒來的自信
個個有冇165CM高?
講撚到自己有得揀女咁
照下鏡睇下自己ebanking幾多錢DSE幾多分先啦
你覺得呢班人現實中有幾十條女神級圍住佢地轉咩

根本唔應該俾班男人太有自信
呢度成班男人偷拍女人圍爐恥笑
咁香港女人都開返個女版連登
恥笑返D男人冇165高冇樓冇錢冇學歷冇樣冇前途冇父幹 就最公平
唔好俾班男人覺得自己玩晒

之前有個同事又係咁，上連登高登上到上哂腦，將連登仔講既野當聖經咁，套用哂係番工到。
對住啲結左婚既同事講咩 女人90歲前都唔好比飽飯佢食呀
見人睇恐懼鳥就屌9人
上連登上到咁無腦真係好智障

咁撚ON9
係咪毒成咁
返工都同人講網絡forum d 9up 野

窮人生仔正仆街

覺，出面多左好多人食二手飯

玩連登就係要黎向其他人灌輸錯誤價值觀
係唔知幾時有班人當咗連登係真理

由其個啲極父權既對白，上連登勿認真就係人都知
點會估到真係有人會拎番現實黎講 話全世界女人都係雞
又叫人拍將八達通落啲女同事個閪到

你太認真啦
冇165高冇樓冇錢冇學歷冇樣冇前途冇父幹
都可以做到好人

因為出事先會俾你睇到，所以你以為好多，你睇唔到嘅係仲有好多乖乖女，有正就有反，唔好事事都推到極端。

利申：身邊大把良家婦女friend

男人大部分都賤種黎
偷拍就開心share
強姦就blame the victim
著少啲布就係雞

佢哋心入面就係咁諗
現實只係為咗溝你先扮君子

擺明層主就係屌唔到女或者係俾女玩嘅loser啦
淨係識上網放負
樓主又唔駛太在意網上啲鳩up
專注番現實生活啦

真係好撚變態+賤格
仲要個個都唔知點解咁撚有自信
收皮啦講到啲女好想俾自己屌咁

想同啲人傾下 釋放壓力咁解

一陣又話個個女人都有個價
唔比屌只係未到價

收皮啦
呢個世界真係冇好男人

唔係啊話，真心唔好跟咁貼

連登講嘅嘢有時真係好touch到人心，係好mean，mean真係好似所有人都咁認為

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

唔好信晒呢度既價值觀

任何野都要保持獨立思考
唔好多正評 多人講就盲人跟人地果套

因為你從來唔知人地有冇心去引導你去跟隨某種價值觀
而去達成佢地背後既目的

痴線佬集中地有名你叫

上連登最忌認真 拎來返工讀書減壓就得

佢地講嘅野你信一成就戇鳩了

收到

連登係垃圾集中地，你估個個上連登都係大學生 專業人士 50k咩，講真想問工作同愛情去babycondom 同 discuss 好過，個到人均40-50，係藍到發黑但至少成熟過兒登仔

有時我覺得五毛有份
點都好, 少上為妙

上連登上到咁認真

呢個真

咁你自己廢又無批評能力, 去邊個論壇都係死路一條

上連登認真你就輸撚咗啦
當係鳩up發洩嘅途徑就夠
現實世界已經夠壓抑

又叫人拍將八達通落啲女同事個閪到
on9當有趣，條友弱智？

五毛PR分化！
blocked!

真係唔好認真
呢度咩都冇人管同埋太多心智未成熟嘅on9
如果你16-7歲容易中左個頭入去囉
到你大左，你就會覺得同d柒頭嘈到嘥撚氣
講多一次唔聽就算

至於女人係雞係公廁嗰d
你去過當年東莞,三沙一水嗰d體驗過你咪明囉
就算叫雞唱人k
對手都係人，佢心情唔靚你都係收皮

未去過，女人手都未掂過嘅
就不如學下點尊重人先

唔好咁認真 你平時係咪好易俾人影響

都有少少嘅容易驚呢驚路

好想呃你

每個人都值得被愛 最重要係性格 內涵 獨立思考
呢啲嘢係金錢、外表都比唔上嘅
連登好多痴線佬 咪同佢地認真

應該好易